痴撚線 又再發夢夢見同ex復合

已經數唔到係第幾次
可惜夢境總是跟事實倒轉

我夢到繼續話分手添啦

可能準備同ex復合

一起身嗰下⋯⋯

我夢到佢逼我復合
但現實...

應該係樓主ex同新仔扑緊野，條女係新仔中出同時自己高潮時，突然諗起前任太早洩既心靈感應

點解會夢見d咁sad既野

無咩可能

我都有夢過佢想復合
如果一直生活在夢境當中就好了

當FF下囉，啲個世界冇話冇咩係唔可能，睇你點對個件事
加油💪走出陰影

可能所謂夢境先係真正嘅現實

已經成日ff
多謝你 巴打